(和理非) 唔可以浪費勇武嘅成果

去到咁嘅地步
勇武義士絕對俾到希望香港人
令到我哋覺得自己有得同政府角力
既然係咁
有心為香港好嘅應該趁機爭取治本：主打雙普選

即係訴求都應該 be water，唔好俾政府扣港獨帽子：
1. 口號避免革命字眼
2. 繼續仇警但不以仇警心態衝擊
3. 不被仇恨駕馭
扣到嘅話下場就係大家會被迫割席，白費功夫：雨傘2.0

主打雙普選好處：
1. 雙普選切合運動規模
2. 符合絕大部分香港小市民嘅願望
3. 符合國際觀感
4. 可以“侵”埋泛民亦即”侵“埋授權佢哋嘅民意

但當然
五大訴求
缺一不可

小小意見
不喜任插(溫柔)

push